華維迪又幫美欺贏金球

世一教練華維迪

朗仔今季無左佩哥照住就差咁d啦

世一教練華維迪吹奏區

樓主係疤迷入面係最識波

你係猁迷入面最唔識波

續多年 幫美斯拎多個金球

續就續硬 今年西甲都無對手

羅

很喜歡牠

華維是最勁

死蝗狗嚟緊對我疤應該俾華帥啲戰術456

永續華dee

捉緊好大盤棋

半力都夠贏大國際

其實華維迪咁博做咩?....完全係損人不利己....